大家鐘意企係度屙尿定坐係度？

企係度
坐係度

試過坐係度屙尿之後返唔到轉頭

訓喺度